有冇人鐘意聞自己隻臭腳

最鐘意聞啲腳甲屎

聞女女個隻

臭得黎好似幾有親切感

會上癮

最鐘意了d腳趾隙聞
陣味留喺手指洗整都仲有

肚臍最正

返到屋企一除鞋就聞

鍾意聞加拿大

好奇怪
明明係臭
但係又唔點抗拒陣味

跑完步嘅汗味 索到吸毒咁
仲有指甲縫隙嘅味

人地個d勁臭
得自己對腳係香

腳趾公既腳甲味

呢樣真